(尋苦主) Samsung Galaxy J5 Prime上android 7.0

我部電話上咗android 7.0之後個電力就痴咗線 ,原本有50幾%電力,突然跌到得番1%,如果攞去差電又會SHOW番50幾內%電,發生咩事

re-calibrate battery

係邊SET

應該係天氣凍問題。

部note5本身由30幾跳到4%，第一次遇到

Google 啦, 如果唔係舊電死就咁做.

個方法唔好再煩啲

利申：上星期翻緊工個陣突然 50→0

屌我個部都係咁

原來真係咁多人係咁 ,應該唔係電問題,我記得係上禮拜上7.0先開始咁

天氣凍呢個我有唸過